點解啲死mk成日係到扮毒撚？

4mk咩居心

你？

Not me

你係其中一個

-..-

係你啦

4mk

我識佢真人wor, 佢毒撚黎

You 4mk

×.×

你認錯人

=.=

如果你打過手槍的話，技術上你是用男人的手達到高潮，所以理論上，你是Gay。

-.-

@車頭大燈

佢真係識我wor

你做乜又扮毒撚

連登偉論家

Agger

咪又係mk

葉葉

樓豬肥婆

我發覺你唔係hea就係恰
唉，唔理你了

。。。
你咪又係

佢係咁
毒撚咁慘仲要狙擊

狙擊你啲4mk扮毒

成日撚me

收皮啦食屎狗

乖 請你食雪糕

Mk濛

屌你老母

咪臭係

我由細俾佢撚到大

不了，出黎比你撚

我毒字派第一人

又屈

真 請你吃

屈你我幫車頭含

含啦
@車頭

唔請我 block

請咗加大la diu

負皮我俾

吃屎嗎？

4mk留下負皮

吃雪糕

負皮俾肥婆

不了，我毒撚驚人

@XX

啱啱先係到約人

幾時有ar

lm

成個post都係mk

明明就有。。

Agg

圖？

約打邊爐

秒回post lor

成日恰我

無你條4mk份嬲豬？

沒有

你地班4mk排me

扮

有lor

型 叠馬囉

死咗去邊

咩

牛女